屯門人集合

順便拆下輕鐵

有冇人去？

有 屯元天GROUP 好多

push 1 push

要Black bloc定街坊裝

up to you

push

屯門街坊自發活動:

「9月3日」今晚10點屯門公園近屯門西鐵站等屯公出口集合
終點 : 屯門友愛邨愛智樓
紀念烈士
11點完

內容:
螢光悼念
友愛獻花
屯門公園賞新月，念故人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關